（冇人講系列) 原來龍族出咗電話版

有冇人玩過?

有 4服

我敢講 佢pvp系統真係玩過手機中最好

講連技 講排位 講走位 講變招

你唔課金無問題 我0課 我啲人都可以升到上去

會送好多鑽 同埋人係可以打關卡刷

多唔多外掛?今晚返去開acc入4服join你

無外掛架 主要係玩競技 所以真係會打AI黎練

有興趣睇pvp可以望下 S4排第一同二

謝謝分享

好game一推再推

奇幻小說移植手機遊戲《龍族 M》宣布將於 2018 年 7 月 2 日關閉遊戲伺服器

冇人講無人玩，
收埋皮都無人知

😂